幼稚園功課求救

綠色格仔應該填乜嘢英文字母

全fa

真係全部fa
雖然全部一個音，但f minor起手，唔識音樂既真係死得

而家幼稚園已經有五線譜
我嗰陣連小學都無教點睇，靠自己學

f u c k y o u

C' A C' A C' C' G
其實呢啲歌都唔太啱音，真係唔洗咁認真喎……

Ta ta ta ta

f minor?

呢一題功課仲難過微積分
我都係睇下片好過

咩學校黎 啲歌詞

bbbbbbb